反曱甴革命教戰手冊

發現陰招，幫手拆。
1.不排除最近多人被自殺都可能有關。
2.裡面提到"香港警方的難處"，其實，警方真的除了殺人都沒甚麼難處了。
3.大陸常用"示威者鬧太久影響生活"這個概念宣傳，我們也要反宣傳"政府躲避市民訴求太久，影響民生"

//反曱甴革命教戰手冊
A.利用暴徒的telegram各群群組。
記錄下來，列清單。
2.注意公開群組不要加入，查看其煽動鼓吹內容並截屏。
3.群組中可疑的telegram賬號和郵箱，用Google搜索查一遍，會另有收獲。有問題的內容記錄或匯總。群組內的link部分可順藤摸瓜。
4.從這些群組能查出曱甴補給站，休息站，就餐地點及相應的參與者支持者和同情者及相應的企業。
5.想辦法弄到家裏孩子或朋友的秘密群組內容。
6.把以上清單和截屏（注意包含網址或telegram群組名）.請注意一定要提交國家安全局。香港警方有警方的難處。
大家都這樣做，很快曱甴革命就轉入地下，熄火。
這些家夥鬧時間太長了，影響我們工作和生活了。
其他待有時間再補充!歡迎轉發!//